有冇人pccw internet出紅燈

點解唔問同事

sor未訓醒睇錯做intranet

成朝用wifi完全上唔到網，重開router都一樣

冇事未?

重係經燈

打去reboot完仲係紅燈